mtr station officer算唔算低等職業？

8大畢業想考SO,想知前景點樣？☺

唔好做傻事，Station Officer 狗也不屌。人工閪，工作閪，乘客閪，上司閪...未入嚟做真係要三思！！！仲有退休潮已經水尾，無人睇你想升職好難喇。幾年前有身分證就有得升啦，而家？！一個位起碼10個人爭，唉。

大把人爭......圍城工

同政府工一樣，都係咁多人爭

低等都大把人搶

係咪坐係客服
幫人買下飛
八達通失靈幫你禁下制果d?

Mtr人工高福利好，不知幾爽

真話定假話

咩人工福利?

講多d ok?